<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" >
  <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.7.4">Jekyll</generator>
  <link href="/tag/review/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" />
  <link href="/" rel="alternate" type="text/html" />
  <updated>2019-06-10T18:41:49+02:00</updated>
  <id>/tag/review/feed.xml</id>

  
  
  

  
    <title type="html">Ghost | </title>
  

  
    <subtitle>The professional publishing platform</subtitle>
  

  

  
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
  

  
  

  
    <entry>
      <title type="html">Review Dell S2417DG - 1440p con G-Sync</title>
      <link href="/rewiew-monitor-gaming-dell-S2417DG" rel="alternate" type="text/html" title="Review Dell S2417DG - 1440p con G-Sync" />
      <published>2017-09-13T21:55:55+02:00</published>
      <updated>2017-09-13T21:55:55+02:00</updated>
      <id>/rewiew-monitor-gaming-dell-S2417DG</id>
      <content type="html" xml:base="/rewiew-monitor-gaming-dell-S2417DG">&lt;!--more--&gt;
&lt;!-- more --&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;font size=&quot;5&quot;&gt;Dell S2417DG: Recomendado para el jugador competitivo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gracias a una gran cantidad de &lt;b&gt;características enfocadas hacia gamers&lt;/b&gt;, el Dell S2417DG es un monitor gaming de &lt;strong&gt;24”&lt;/strong&gt; y resolución &lt;strong&gt;wide quad high definition (WQHD)&lt;/strong&gt;, que &lt;strong&gt;ofrece alta calidad&lt;/strong&gt; por su precio. Una pantalla que cubre todos los &lt;strong&gt;aspectos gaming más importantes&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;sin comprometer las demás especificaciones&lt;/strong&gt;. Desde luego, si tu objetivo es diseño y edición profesional, este no es el monitor ideal para ti. Pero si eres un &lt;strong&gt;gamer apasionado&lt;/strong&gt; que necesita una incomparable &lt;strong&gt;alta tasa de refresco (FPS)&lt;/strong&gt;, seguramente tu búsqueda acabe &lt;strong&gt;aquí&lt;/strong&gt;. En este artículo, echaremos un vistazo a sus especificaciones técnicas, add-ons, y al rendimiento de la pantalla.
&lt;img src=&quot;http://i.dell.com/das/xa.ashx/global-site-design%20WEB/ac4e61fa-5e63-7c73-4ff0-7638859b9f20/1/OriginalPng?id=Dell/Product_Images/Peripherals/Output_Devices/Dell/Monitors/S_Series/S2417DG/pdp/dell-monitor-s2417dg-pdp-module-02.jpg&quot; /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&quot;1-especificaciones-técnicas---dell-s2417dg&quot;&gt;1. Especificaciones técnicas - Dell S2417DG&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Tamaño de pantalla: 23.8 pulgadas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tipo de panel: TN&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Resolución: 2560 x 1440&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tasa de refresco: 165Hz&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tiempo de respuesta: 1ms&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Compatibilidad con tecnología sync: G-Sync&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Relación de aspecto: 21:9&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ratio de contraste: 1000:1&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Brillo: 350 cd/m2&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Conexiones: 1xHDMI, 1x DisplayPort, 1x 3.5mm stereo jack, 1x 4-puertos USB&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&quot;2-potencia-de-fuego-y-rendimiento&quot;&gt;2. Potencia de fuego y rendimiento&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img class=&quot;text-center&quot; src=&quot;/images/pictures/performances2417dg.jpg&quot; alt=&quot;performances2417dg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Si eres un &lt;strong&gt;gamer veterano&lt;/strong&gt;, al leer las especificaciones técnicas &lt;strong&gt;ya te habrás enamorado del S2417DG&lt;/strong&gt;. Obviamente el monitor tiene un par de pequeños inconvenientes, pero en cuanto a rendimiento, es un monitor que &lt;strong&gt;no decepcionará al gamer&lt;/strong&gt;. En primer lugar, tienes una pantalla &lt;strong&gt;WQHD&lt;/strong&gt; que emplea una resolución &lt;strong&gt;2560x1440&lt;/strong&gt; (basicamente &lt;strong&gt;doblando&lt;/strong&gt; a la de Full HD) con 3.68 millones de píxeles en el panel. Este panel utiliza tecnología de &lt;strong&gt;retroiluminación LED&lt;/strong&gt;. Estas características le ofrecen un &lt;strong&gt;buen nivel de detalle y nitidez&lt;/strong&gt;. Sin embargo, si quieres trabajar con ediciones o tareas gráficas relacionadas, este monitor no te servirá por su panel TN. Para diseñadores, la búsqueda acaba ahí. Pero &lt;strong&gt;un gamer&lt;/strong&gt;, sin embargo, &lt;strong&gt;busca rendimiento más que diseño&lt;/strong&gt;. Y aquí es donde entra la &lt;strong&gt;alta tasa de 165Hz&lt;/strong&gt; y la friolera capacidad de respuesta de &lt;strong&gt;1ms&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los paneles &lt;strong&gt;TN&lt;/strong&gt; fueron diseñamos para añadir estas increibles especificaciones, y aunque &lt;strong&gt;los paneles IPS&lt;/strong&gt; pueden tener las mismas características, &lt;strong&gt;te costarán mucho más&lt;/strong&gt;. Así que, basicamente, &lt;strong&gt;estamos sacrificando algo precisión de color&lt;/strong&gt; (aunque no olvidemos que este monitor es capaz de reproducir color 8-bit) y &lt;strong&gt;ángulos de visión&lt;/strong&gt; (170/160 grados en vez de 178/178 grados) a cambio de &lt;strong&gt;garantía anti-fragmentación&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidez&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;lucidez&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;experiencia de juego de alto nivel&lt;/strong&gt;. Un &lt;strong&gt;balance de lujo&lt;/strong&gt; para el jugador &lt;strong&gt;competitivo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Incluso jugando en altas tasas de refresco y con estos tiempos de respuesta, podemos sufrir problemas de fragmentanción de pantalla. Para arreglarlo y para mejorar la fluidez, el Dell S2417DG &lt;strong&gt;es compatible con la tecnología G-Sync de Nvidia&lt;/strong&gt;. Puedes jugar en 1440p utilizando G-Sync en el puerto Displayport para tener una de las &lt;strong&gt;experiencias de juego más vivas&lt;/strong&gt;. G-Sync sincroniza las imágenes que reproduce el monitor con las que envía la tarjeta gráfica. &lt;strong&gt;Así, nos libramos completamente de la fragmentanción de imagen.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img class=&quot;text-center&quot; src=&quot;/images/pictures/fps-s2417dg.jpg&quot; alt=&quot;fps-s2417dg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aunque &lt;strong&gt;un buen tiempo de respuesta/tasa de refresco&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;compatibilidad G-Sync&lt;/strong&gt; son &lt;strong&gt;características importantísimas&lt;/strong&gt; para monitores gaming, el balance de estas características es crítica para cualquier pantalla. Y el &lt;strong&gt;Dell S2417DG&lt;/strong&gt; está en el &lt;strong&gt;equilibrio perfecto&lt;/strong&gt;. Con una resolución &lt;strong&gt;1440p&lt;/strong&gt;, no hay tantos píxeles que deban ser manejados n veces por segundo. Por ello, facilitamos el trabajo a nuestra GPU. Además, tener un tiempo de respuesta de &lt;strong&gt;1ms GTG&lt;/strong&gt; (que es precisamente &lt;strong&gt;el más bajo de todas las pantallas gaming&lt;/strong&gt;), los píxeles pueden &lt;strong&gt;cambiar de color&lt;/strong&gt; de un tipo de gris a otro &lt;strong&gt;reálmente rápido.&lt;/strong&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&quot;3-construcción-y-conexiones&quot;&gt;3. Construcción y conexiones&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;img class=&quot;text-center&quot; src=&quot;/images/pictures/conexiones-s2417dg.jpg&quot; alt=&quot;conexiones-s2417dg&quot; /&gt;
&lt;br /&gt;
Además de ser una muy buena pantalla para gamers, el S2417DG también &lt;strong&gt;nos ofrece gran ergonomía&lt;/strong&gt;. Entremos en materia. Las dimensiones de la pantalla son &lt;strong&gt;7.09 x 21.28 x 19.44&lt;/strong&gt; pulgadas, lo que es &lt;strong&gt;ideal para cualquier escritorio&lt;/strong&gt;, ya que no ocupa mucho espacio. Esto y sus marcos &lt;strong&gt;ultra delgados&lt;/strong&gt; hacen del &lt;strong&gt;Dell S2417DG&lt;/strong&gt; una perfecta elección para los que buscan una organización de escritorio multi-monitor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No hay nada raro con su diseño; la &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; es muy &lt;strong&gt;robusta&lt;/strong&gt;, y el acabado del &lt;strong&gt;panel&lt;/strong&gt; es &lt;strong&gt;mate&lt;/strong&gt;. Esto es un &lt;strong&gt;plus&lt;/strong&gt; a añadir, ya que los paneles con acabados muy brillantes pueden reflejar lo que sea que esté en frente del monitor mientras se reproduce la imagen. Esto conlleva fatiga visual, y dificulta usar el monitor durante largas sesiones en una habitación iluminada. En cuanto al &lt;strong&gt;rendimiento visual&lt;/strong&gt;, el panel TN es &lt;strong&gt;más que competente&lt;/strong&gt;, e incorpora &lt;strong&gt;opciones de calibración muy útiles&lt;/strong&gt;. Puedes encontrar &lt;strong&gt;preconfiguraciones de color&lt;/strong&gt; para &lt;strong&gt;RPG&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;FPS&lt;/strong&gt; o &lt;strong&gt;RTS&lt;/strong&gt; con unos pocos clicks y elegir rápidamente el que mejor funcione para ti. Combina estos ingrendientes con una pantalla libre del indeseado efecto de «flickering», y estarás &lt;strong&gt;completamente preparado para esas noches de maratón gaming&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La construcción de la pantalla y su diseño te proporcionan &lt;strong&gt;gran ajustabilidad en inclinación&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;rotación&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;orientanción&lt;/strong&gt;. Los botones y los puertos de este monitor están localizados en el centro, &lt;strong&gt;útilmente localizados&lt;/strong&gt; y &lt;strong&gt;fáciles de usar&lt;/strong&gt;. Justo en la parte trasera, tenemos un &lt;strong&gt;DisplayPort 1.2&lt;/strong&gt; (para utilizar G-Sync), un &lt;strong&gt;HDMI 1.4&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;cuatro USB 3.0&lt;/strong&gt; y un &lt;strong&gt;puerto jack estándar 3.5mm&lt;/strong&gt; para auriculares. Mientras estas conexiones cubren casi todas tus necesidades, tener una tercera salida de video (una DVI por ejemplo) podría haber sido también útil.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;4-resultado-neto&quot;&gt;4. Resultado neto&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pros&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Resolución 1440p&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tasa de refresco de 165Hz&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tiempo de respuesta de 1ms&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Compatibilidad con Nvidia G-Sync&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gran ajustabilidad y capacidad de instalación en pared con soportes de VESA&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Precio económico&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Contras&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Panel TN (menor ángulo de visión y precisión de color)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sólo dos salidas de video&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
El &lt;strong&gt;S2417DG&lt;/strong&gt; viene con una &lt;strong&gt;garantía de 3 años de Dell&lt;/strong&gt;, y su precio ronda en torno a los &lt;strong&gt;530€&lt;/strong&gt;. Para un &lt;strong&gt;gamer de sangre&lt;/strong&gt;, especialmente aquellos interesados en setups multi-monitor (que requieren de alto presupuesto), E-Sports y juegos competitivos; &lt;strong&gt;este monitor es el mejor del mercado en cuanto a calidad-precio&lt;/strong&gt;. Por supuesto, si buscas nitidez y precisión de color profesional, esto no es lo que necesitas. Pero en lo que respecta a experiencia de juego rápida y profesional, &lt;strong&gt;esta pantalla reina con supremacía&lt;/strong&gt; frente a la mayoría de los paneles IPS y TN en el rango de 500€-900€. En nuestra opinión , el Dell &lt;strong&gt;S2417DG&lt;/strong&gt; es algo que &lt;strong&gt;un gamer debe probar&lt;/strong&gt; al menos una vez en su vida.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
&lt;img class=&quot;text-center&quot; src=&quot;/images/pictures/comprar-s2417dg.jpg&quot; alt=&quot;comprar-s2417dg&quot; /&gt;&lt;center&gt;&lt;a href=&quot;https://amzn.to/2fw41eb&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;btn-infor&quot;&gt;&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;Más info&lt;/font&gt;&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://amzn.to/2fw41eb&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;btn-ama&quot;&gt;&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;Comprar en Amazon&lt;/font&gt;&lt;/a&gt;&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;</content>

      
      
      
      
      

      <author>
          <name>MG</name>
        
        
      </author>

      

      
        <category term="Review" />
      

      
        <summary type="html">Calificado como el mejor monitor calidad-precio. Este monitor Dell lo posee todo para los jugadores más competitivos. Realizamos un análisis detallado.</summary>
      

      
      
    </entry>
  
</feed>
